想做貓奴 - 有無義工介紹?

一直想做貓奴又發動唔到技能
有無相熟義工介紹? 唔介意家訪 最緊要合理

你都只係想去溝女姐

唔係個個好似你咁 思想咁窄狹

lm

之前喺愛協領養，無家訪、手續簡單
除咗愛協，之前都有搵過西營盤嘅Lap、鴨脷洲嘅whiskers and paws，呢兩個就需要家訪嘅

愛協領養其實有咩準則 第一隻領養一次過搞掂 想領多隻就打死都唔比